Solomon Yue: 制裁匯豐 連登仔：冷靜下先

連登仔：舊錢處理左，我仲要慶祝聖誕架

俾黑警處理左就有份

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

舊錢（俾人）處理左

佢哋還佢哋制裁 同我哋要否裝修hsbc冇關係

7000萬處理左喇（俾人）

連登仔：冷靜下先

制裁滙豐等美國做
我地可以繼續休息

連登仔：休息啦咪搞匯豐啦

點睇peter係咪打gta打上腦

好嬲
聽日繼續嬲住返工

連連登老豆說話都唔聽

仲話HSBC無辜

睇埋hsbc點回應先啦 之後先決定行動 如果真係hsbc搞鳩星火 咁我相信大家都對裝修冇咩意見

回應左喇

完全支持大台Solomon

Push

軍師真係軍師一日十個post追都追唔切

五毛又想屈大台

解釋唔到咪同中銀果D同樣下場囉

班藍絲同小粉紅已入侵連登, 係咁叫人裝修hsbc 匯豐

五毛屈人係藍絲

五毛慣常技倆

樓主
你都好勤力開post

叫冷靜果啲人係咪自己再捐七千萬出黎

係架 咁多休息撚冷靜撚
唔做野唔得

入埋中聯辦點會唔知你咩立場

今日第幾個post？第8個？

推

做乜踢爆人

得30個comment都上到熱門？做乜撚野呀

pull

獨立思考呢？

乜尻都話三毛風向

傻鳩又屈五毛

美國制裁， 港人攞錢！

匯豐今次仆硬街

就好似之前燒法院人地都接受左落 依家星火俾人咁凍結 裝修hsbc有咩大不了

睇黎匯豐同apple一樣都係連登仔春袋
因為佢地自己都要用

透過屌人屈毛嚟掩飾自己係五毛嘅呢個事實
高招

樓主咁勤力開po做乜
定係你真係黎攞料？
拉

黃色經濟圈係唔係要加入埋美資嘅商店？

我都用左好多年 睇黎要CUT喇

制裁都可以好多方式
唔係淨係裝修先叫制裁

呢個係樓主今晚第九個post
制裁同開花或者裝修係兩回事，唔該

因為太多休息撚冷靜撚
事實係HSBC有份參興在其中

屌跟漏左以為第8個

連登仔：用緊hsbc 睇定啲先裝修 陣間無得㩒錢點算好

係咪總之冷靜少少
大貓停星火戶口當睇唔到

黑警想聖誕節賺OT，DKLM!

樓主係著名5毛
大家唔洗理佢

指意連登仔搞革命真係死得

紅底公司

識唔識分制裁同裝修？

美國制裁 咁你係咪休息 乜柒都唔做呀

紅底既，點解唔搞得？

邊隻字叫你咩都唔做？依家咪傾緊聽日和你lunch夜晚開花。
咪撚打稻草人啦五毛

支持搞匯豐

佢應該唔係講制裁，係講HSBC可能犯左D大美條例。

人地係叫你唔好一黎就裝修，比人解釋下都要掛？
做住開花先唔得？

咁都可以比你扭曲講到咩柒都唔做

Sor今晚太多五毛
誤會左你 唔好意思

連登同出面不嬲兩個世界

本身匯豐cut左星火個account 又無理由
擺到明打壓人道基金 咁點解唔搞得

果啲咩話匯豐唔關事 已經轉走左啲錢
有無諗過點解星火係將匯豐啲錢轉走
就係因為匯豐無理打壓

因果關係都未搞清楚
隨時係個局黎 混啲黑錢入去 之後叫匯豐CUT account
之後係將啲錢轉走既同時就話你洗黑錢

風向1：裝修匯豐 -695

風向2：暴動未 +676

暴動果陣仲未可以裝修咩

制裁加裝修 示威者都係時候亮劍

新增挪威文 英日法西文tweet整合

快做各國文宣Twitter

告知國際政府 社會
英文：

Solomon yue

日文：

法文：

西班牙文：

德文：

新增挪威文：

Retweet / comment / 加hashtag
如 @HSBC_uk
及手足互科

大家快做其他語言tweet
如徳 意 韓 瑞典波蘭
印尼

放此俾人retweet！

唔係睇唔到,而係做嘢唔一定係等於裝修

連登共識 咩都唔做 冷靜下休息下先

透過吠人五毛嚟掩飾自己淨識屈毛又冇料嘅呢個事實
垃圾

香港人自己都要做野啦
唱美金
cut匯豐戶口

善用起底功能

睇下美國點制裁先

匯豐有職員洩漏顧客資料？

黃色經濟圈係商店自己決定加唔加入，唔使審批。食兩邊飯嘅會被name and shame

啲錢擺哂係匯豐 點會想你裝修

又休息？等美國制裁？

HSBC

好多連登仔揸緊匯豐股票

同埋用大貓戶口

因為樓主係三毛咪覺得有關係

比條撚

咁撚樣既垃圾分化post都上到熱門
拉

休息撚日日休息